熟左嘅生菜仲係咪生菜？

叫熟菜
（你都係想我咁答姐）

熟左嘅生魚仲係咪生魚?

熟左既生果仲係咪叫生果

熟左既生蠔仲係咪叫生蠔

熟左既生根，係咪都係生根

熟左既生日蛋糕仲係咪叫生日蛋糕

叫蠔

熟左既生煎包仲係咪生煎包